有邊個可以慘得過我 讀大專住埋hall都可以一個朋友都冇

好想開心啲 正面啲

我都係

毒撚學咩人住hall